當今為止人類發現最大既數字係乜？

首先肯定唔會係由連登仔發現

999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

不如講吓人類發現既最大質數係乜仲好

9个个个个9

2000幾萬個位 要開幾多個post

其實每個人既質素都唔同 無得話邊個最大最細

有人話無限係最大既數
其實無限只係一個concept
唔係一個數

由於永遠有更接近無限既數

所以最大既數字不存在

葛立恒數

99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^99^999

夠大未

未
用 Knuth's up-arrow notation 呢個只係 (99↑↑490)↑999
Graham's number 係

tree(3)

屌，諗起細個讀小學個陣，岩岩學識啲大數單位，成棚小學雞係度九百九十九萬九千九百九十九個九毫九個小時樣

屌你老母

應該係0

∞

tree(tree(3))

∞-1

所有質數相乘加1=更大質數，所以沒有最大

講緊人類搵到嘅最大嘅質數
關數學上冇最大嘅質數咩事
語言同邏輯都未學好點學數

正所謂戇九無極限
正解：on9

2
因為鋤大dee最大係2

你，還有你父母、大姨媽、三叔公
還有站那邊的川島芳子小姐，加上妳的父母、大姨媽、三叔公、四表嬸，
還有妳的祖宗１８代的頭

你係想指數字定數目先

當今為止人類發現最大既數字

係個大字

明日大遇造價

11x11+1=122

應該係話最大發現有數學意義既有限數字
唔係你話graham's number, 我大你再加一咪得

Lim 1/x
x->0

好Q

所有呀

Diverge 喎 ching

我大你九百九十九萬九千九百九十九倍呀

所有相乘， 1*2*3*5*7*11+1

細過 Lin 1/(x^2), x->

Tree function

n

數字！(勁大)

恆河沙數

將最大數字+1 咁果個仲係咪最大數字

40

由於每過一秒
我都可以對被發現
最大既數字加一

所以當我答完你之後
個答案就即係變錯

0

數字得10個
0123456789
最大咪9囉

一即是全 全即是一

樓主老母個腰圍

8萬5，因為已經唔存在啦

9 係陽數最大

10^248

Suppose the smallest measurement length unit is planck length(普朗克長度)，which is 10^-35 meters
Suppose the smallest measurement time unit is planck time(普朗克時間)，which is 10^-44 meters

Observable universe(已知宇宙) is 93 billion light year(930億光年)， i.e., 10^27 meters

Observable universe length = 10^27/10^-35 = 10^62 planck length

Observable universe volume = （10^62）^3 = 10^186 planck volume

History of universe = 13.8 billion years = 138億年 = 10^18秒 = 10^62 planck time

By multiply observble universe in planck volume and history of univeese in planck time
= 10^186 * 10^62
= 10^248 planck unit

tree(3) 認同

1萬億

0.618？ 黃金比例？

屌，你字體較幾大佢咪幾大囉

And suppose the God need 100 TB （10^14 bytes or 10^15 bits） to store 1 planck length in 1 planck time, and have 10 billion （10^10）copies
= 10^186 planck volume * 10^62 planck time * 10^ 15 bits * 10^10 copies
= 10^273 bits

So the answer is 10^273

TREE(3)

Theortical Mathematics
Tree(3)
∞
1/0
Lim x->0 1/x

Physical observation
10^248 ［ (observable universe volume * smallest measurable unit) * (history of universe * smallest measurable time unit)］

8 有7格

無限大

無限大減一
因為無限大唔係實數，減一就係
♾-1

不如講下十個字之內表達到ge最大數字係幾多

例如9^9^9^9^99

0/0

世界首富

Lim 1/x
x->0+

最大

係港共同支那最大咪萬億囉，都唔識進位去兆

40
成12000平方米

唔小心㩒到send

又block多個垃圾

1同0

我估你係想打向上既箭咀 應該比較少人識

佢應該想講樓上有人講過嘅Knuth's up-arrow notation，但唔識打上箭嘴

諗起Vsauce呢條片

無限大♾-1

咁咪仲on9
人類都未搵到所有嘅質數出黎

∞-(1/∞)
依條數答案係咩？

3 * 3 + 1 = 10
3 * 5 + 1 = 16
你讀外星數學？

所有同將所有都唔撚識
你同人講語言未學好？

上面係講緊Euclid's theorem
2+1 = 3
2*3+1 = 7
2*3*5+1 = 31
2*3*5*7+1 = 211
....

PS: 咁樣好似係搵唔到所有質數 (例如5,11)
個人暫時理解：如果中間有D質數搵唔到，就用唔到Euclid's theorem計下一個質數

TREE(9↑↑9)

雖然佢係錯
但你個驗證都係錯

佢話所有質數相乘加一係新質數，2都係質數
2*3*5+ 1=31，而31係質數

2*3*5*7*11*13+1 = 30031

30031=59*509

用下大學學過啲logic啦同 discrete 啦

“最大嘅數字”不存在
不存在嘅事不能被人類發現
—————————-
人類未發現過最大嘅數字

SCG (13)

利申: 唔知係乜

42

人類發現最大既數字就係將人類發現到最大既數字再加1

人類發現既最大既數字呀，呢個必定存在

前提係你要知道細過最大質素既所有質素，質素唔係由細到大咁發現

我乘以九萬九千九百九十九次方！！！！

30cm